---
tags: surroundings
partial: dino-parque
webLink: https://www.dinoparque.pt
mapLink: https://bit.ly/2THl3Mo
---

### Dino Parque Lourinha

Nem Dino mal entspannt ins Maul schauen? Dann eintauchen in die Dinowelt im Dinopark Lourinha und über die lebensgroßen detailgetreuen Nachbildungen staunen! Ein must have für Kids und Dinofans.
